臭雞姐收左皮？

最後一次出po係3月5號

臭雞過一輪就會再出黎.

垃圾手機賊

邊有咁得閒成日mon住佢
突然醒起去睇點知

唔知會潛幾耐

好似有上viutv節目

唔會好耐, 香港人好善忘, 同埋佢忍唔到幾耐就會出黎搵錢,雞始終係雞.